七警案上訴本周五(26/7)裁決

有無法律巴絲打評估案件的裁決機率?